# Language zh-CN translations for Quantower package.
# Copyright (C) 2020 Quantower LLC
# This file is distributed under the same license as the Quantower package.
# <EMAIL@ADDRESS>, 2020.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Quantower\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: info@quantower.com\n"
"POT-Creation-Date: 2021-01-12 14:36+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2020-11-10 22:17+0200\n"
"Last-Translator: info@quantower.com\n"
"Language-Team: Quantower team\n"
"Language: zh-CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

msgid " Settings"
msgstr "设置"

msgid "Apply"
msgstr "应用"

msgid "Close"
msgstr "关闭"

msgid "Forward Curve"
msgstr "前进曲线"

msgid "Add custom forward"
msgstr "添加自定义转发"

msgid "Remove custom forward"
msgstr "删除自定义转发"

msgid "No selected symbols"
msgstr "无选定符号"

msgid ""
"You need to select futures roots\r\n"
"to see Curve Chart"
msgstr ""
"您需要选择期货根\r\n"
"查看曲线图"

msgid "Price"
msgstr "价格"

msgid "Basis, %(PA)"
msgstr "基础， %（PA）"

msgid "General"
msgstr "常规"

msgid "Premium/Discount"
msgstr "高级/折扣"

msgid "Basis"
msgstr "价格"

msgid "Historical data"
msgstr "历史数据"

msgid "Add curve"
msgstr "添加曲线"

msgid "Historical curves"
msgstr "历史曲线"

msgid "No selected symbols to display curves"
msgstr "没有用于显示曲线的选定符号"

msgid "Expiration date"
msgstr "有效期"

msgid "Spot price"
msgstr "现货价格"

msgid "Days to expire"
msgstr "过期日期"

msgid "t"
msgstr "t"

msgid "Fair price"
msgstr "公平价格"

msgid "Theta"
msgstr "Θ"

msgid "Prem/Disc"
msgstr "预准备/光盘"

msgid "Prem/Disc, %"
msgstr "预制/光盘，%"

msgid "Prem/Disc, %(PA)"
msgstr "预制/光盘，百分比（PA）"

msgid "Basis, %"
msgstr "基础， %"

msgid "Number of contracts"
msgstr "合同数量"

msgid "Term structure"
msgstr "期限结构"

msgid "Futures contracts"
msgstr "期货合约"

msgid "First contract spread"
msgstr "第一个合约点差"

msgid "Second contract spread"
msgstr "第二个合约点差"

msgid "Third contract spread"
msgstr "第三个合约点差"

msgid "Chart & table"
msgstr "图表和表格"

msgid "Chart"
msgstr "图表"

msgid "Table"
msgstr "表格"

msgid "Edit price"
msgstr "编辑价格"

msgid "Edit date"
msgstr "编辑日期"
